靚女傳銷Selena李子堃想關心下你

[朋友經歷] [幫share]
我知我蠢，但我想用我嘅呢段經歷警惕下人，特別而家係暑假，即傳銷高峰期。

Selena上年走嚟叫我做份問卷

之後佢開始不斷關心我，同我吹水，又覺得我而家嘅工作好辛苦，點解唔轉份輕鬆啲嘅工作，我本身識得佢，所以喺佢不斷嘅關心攻勢之下，好快放低咗戒心，開始間唔使同佢出街食下飯，當時真係好開心多個朋友

但後來佢開始推介我讀一個hkue幼兒教育嘅課程

我係個窮L，所以最初同佢講自己冇乜錢，之後佢就開始不斷遊說我，又親自帶我去搞信用卡，目的就係想我分期劏我 宜家諗返起覺得自己真係好戇鳩， 就係咁畀佢說服分期12個月，報咗一個around 30k嘅course，keep住提我搞分期

讀course讀到一半，有一日畀我見到佢帶其他仔上嚟搞手續，又聽其他識佢嘅人同我講佢已經試過用同一個方法 approach好多人，先知中伏了

可惜為時已晚，錢已畀，course已上，要怪只可以怪自己蠢，未諗清楚就上，唯有喺度出個post，警惕世人

揾到佢facebook同ig，認住佢

有冇拖下手

比閪迷

呢個年代仲有人中呢d

冇你磅水 佢有撚錢買新袋咩

其實一講錢 即刻唔洗理就得嫁喇
屌正確既閪 係唔洗錢嫁

無，佢係絲

三萬蚊仲要分期都唔係好多錢。事實上你又有真係上到堂，咁好似唔係真係呃？

又唔係層壓式

無閃卡就收皮啦

最緊要個課程你學唔學到野先
如果係人生教練果d你抵撚死啦

屌左未先?

男人老狗讀幼兒教育
條女仲要咁豬
3皮野當買個教訓喇

淨返既堂唔好次次上堂都搞搞陣搞到人地怕左你啊

wtf , 絲都中招

佢個course 讀三個月，又無乜認受性

學到中伏都係學野架
掉少少錢買中伏經驗

不過正常人就上網免費睇下資訊就可以買到呢隻中伏經驗
樓主就要俾錢囉

寂寞+窮
仔搵你都上當啦

要睇下樓主上咩課程啦
有用既咪當買貴左，冇用既就rap

比人豬西呃
你真係唔死都冇撚用

2020 仲有人中依啲

On9無分巴絲

啱要大力恥笑

ling u就算鳩數啦

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #移民走資 #香港自治法

下次唔好再用下體諗野啦

條女幾靚
各位毒撚睇路

樣都睇唔到

比豬閪迷

識佢, 黃絲手足黎

冇閃卡
根本唔想知

咁叫靚女

靚，邊撚度靚？

咁既豬樣你都中招

靚女係邊？

其實幾好

識人讀ling u都俾佢係ig dm過，不過佢咁柒真係得樓主會上當，仲要個兩幅相都同佢真人完全唔同，應該假相黎

衰咸濕

突然關心朋友多數都冇乜好嘢
連豬marker幾好睇

仲以為有床單

條女LU狗

你自己on9怪得邊個

原來2020年仲有呢D
好記得8-9年前一入大學果陣
又係有個小學女同學做呢D
小學果陣都熟，但中學後冇contact過
咁一開始大家入到U, SEM 1佢有搵我傾下計我都冇咩為意
後來慢慢拉去學英文果D, 又問我上到大學英文跟唔跟到，佢話有朋友都會出去報COURSE 補英文，問我有冇興趣一齊去。我一開始真心以為佢係真係補，但我英文OK, 就冇理佢。但發現佢係咁提呢樣野我就覺得怪。
有一次係學校撞到佢，佢係完全唔識我咁無視左，我就覺得好怪，你唔係有私下搵下我講野架咩。
直到去到考試果陣 (SEM 1)，溫緊書，佢冇啦啦打來(已經可能一個月冇WHATSAPP過我) 直接就話，你今日得唔得閒? 不如出來報名學英文呀，約個時間。果種語氣係好撚CHUR 好趕咁。我好直接講我真係唔撚洗啦，唔洗預我。果時我就知佢真係ON9 係SELL 人買COURSE。(果陣仲細用左D時間先figure out到) CUT左佢線。BLOCK埋佢whatsapp
後來聽講真係有小學同班以前同佢frd d人比佢水左去報。

只昆你

屌 佢都有搵過我
同校
一睇就知咩事啦
鳩覆幾句就冇理佢

報警啦

係呢個時代，仲咁on9相信

希望多啲講依啲話題 廿二號放榜 到時有好多中學生放榜可能會比人呃

有啲傳銷甚至企學校門口宣傳

又話自己識得佢
係咪網上hi 2句就叫識？

點睇傳銷咁多年 都仲有人中

成班人唔睇文唔睇留言就留言恥笑
人地話幫fd share 樓豬個fd係女仔
文盲唔好上連登啦

人地有冇困你入黑房開恆冷氣夾你簽先
如果冇係你自己on9 關人撚事
比人sale完用完唔岩就放人上黎批鬥 你當呢度消委會咩

精蟲上腦案例

你遮住🙇‍♂️🙇‍♂️做乜

所以呢？事主都係衰on9

得咁少圖

靚女

3皮我唔駛分期呀, 可唔可以介紹我識呀, 我都想上下堂增值下自己

咸濕仔睇路

30000 屌到幾多次ptgf

靚女係邊度？

咁你都讀

三個月三皮嘢

佢真人好撚柒架喎
塊面爛到月球坑洞咁

是但上google search下都知道係呃人

想知你果d 連豬點整

呢排啲人應該無工返
多咗好多人做傳銷
自己小心唔好比人呃啦

咁個堂有無用？ 係咪假？

其他仔

連登upload圖下面有

毒撚精蟲上腦

On9

google都懶 抵

仲有咁多呢D ON9.

佢條豬閪都有今日啦
話自己返champion marketing
真係戇鳩先會上當

3皮分12個月, 但係個課程只係讀3個月

張永慶中學好多賤女人

好多交友app都見到佢

咪留言恥笑佢朋友有咩問題

塊面好似有啲肉地

笑事主on9得
笑人衰鹹濕果啲

啲人笑樓豬同以為樓豬/樓豬個朋友係男

四眼妹又幾得意

傻仔 真係以為會有囡囡主動埋你身

我有個fd又係中咗伏
本身有份正職比人sell到報幼兒教育
完全九唔搭八買美容course都正常d吖

咁大塊面最啱玩面交！！

朋友

不如搵地方靜靜地傾下
我係洒店book咗間房
食完飯一齊過去囉

老實講衰咸濕都係on9
但事主係女都中伏 on9程度係x 10

由佢介紹課程果下你都應該意識到咩事啦 條女又唔係好撚正 咁都中佢招 課程呢D野自己唔撚識搵咩 不過算啦 你公開唔好比更多人中招都係好事黎

呢個真

毒撚就安守本份啦

咁唔通樓主朋友唔係男?

好7

樓豬朋友係絲 第一頁留言有講

Sorry原來仲要女咁真係好ON9

通常呢D 水魚course回佣%好高
就咁聽你講有咁多條上釣應該都十幾皮一個月

俾錢唔緊要
我會攤牌同佢講一千執一劑

傻仔

抵撚死

好多連豬,密集恐懼
點整架?

樓主屌左未？ 屌左都叫抵玩既 又有野學

香港冇乜野多，係蠢人多

樓豬女性朋友咁缺朋友咩，係絲想識朋友係連登擺低tg,聽日應該過百人搵佢

靚女喺邊？

年少無知 好慘 亦都好蠢

我本身識得佢
當呢度fb?

真心個課程有用
你係唔係精症好多
一世記得先？

覺得樓主真心膠多d，咁蠢唔呃你呃邊個

精左

靚...

又一隻用下面諗野既傻hi

喂 大佬呀，人生提升課程依下野你都信
咁唔呃你呃邊個啦？你教我喇唔該你
雖知道呃人呢並唔係十分光彩
所以綜合整件事呢呢 係樓主自己on9

香港真係咁多on9

樓主鍾意女人？

年年都有fg/暑期工比人呃
香港地唔呃人點發達

咁樣唔似係傳銷wo..
咁樣最多都係呃感情既直銷，類似健身呃你做十幾廿年果d

其實講得錢 個人就要注意d

成班叻唔切以為自己好醒

唔該你吖❤️❤️❤️

樓主狗公到呢。。。

樓豬俾人坤完仲叫人靚女唔叫臭閪 好有口德

真心膠樓豬係 咁撚蠢係我都呃佢la

樓主 pin this

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

比人呃嘅係絲打，下面邊個話人精蟲上腦個啲on 9 仔全部死全家

嗱，公道d講
樓主未講晒所有嘢

根據樓主所講，個流程姐係

有個人係WhatsApp sell你野
樓主比唔起
條女陪樓主去申請信用卡
跟住樓主貪佢靚女俾錢分期買左

之後樓主見到個女偉sell到其他男仔上公司買野
覺得嬲嬲豬
認為個女仔之前係假關心樓主

就咁睇， 暫時都只係一買一賣，唔構成傳銷既

咁所以個重點應該係
1） 條女有冇好似d 旺角gym狗咁強迫樓主去申請信用卡同過數

2）樓主個課程係咪買貴左+貨不對辦

犯咗第一樣野可以去報狗
犯咗第二樣嘢就係去消委會+條女公司投訴

咁至於，話關心樓主嗰度，個個sales都係咁撚樣㗎啦屌
怪就怪樓主見到女女就硬晒啦
你都講到明係說服你報名，而唔係困住你報名
應該只能夠從不實說明+產品出現問題上面入手

樓主好撚慘

樓主話係就係咩
開po話係我朋友真係我朋友？

呢啲局9成呃仔啦

條臭雞轉咗名

樓主cut 卡未？

[ 傳 銷 害 全 家 、 唔 好 中 伏 ]

（以下公司名稱未必最 update)

【傳銷公司資料】
名稱：ENG集團，集團旗下公司 — Sure Excellent Inc / Neo Skin Lab / Pretty Renew / Derma21 / HKUE / Hill Union / Loyal Image / Loyal.IC / Paradise / CH Company / 甡暉

地址：中匯商業大廈18-20樓

公司分咗以下幾條Team
Infinite Team
Marvel Team
KJ Team
Champion Team
AC Team

AC team地址：旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間

公司有一個文化 叫「大家好文化」 當有人要做sharing嘅時候，就會講聲大家好 其他人跟住就要回應好！！！！！ 「大家好！」 「好！！！！！」

佢地有個勁「正面」嘅concept，叫做「加減乘除人」

加人：正面、積極
乘人：有成就嘅人
減人：負面、唔主動
除人：最worst、無貢獻嘅人

另外會講乜嘢八二定律，八成人幫緊兩成人做野，點樣好好利用人地既時間幫自己搵錢，點樣唔好再成為八成人

【仲有講每個職級都有相對既百分比分成】
1.Advisor
2.Supervisor
3.Consultant
4.TeamLeader
5.Director

【以下係相關產品資料】

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

【Marketing】
公司主力Sell既兩樣野 - 教育同美容中醫

例給教育係Sell：Finance, 英文課程, 幼教PlayGroup導師班etc.

美容就係：喺兩間美容院有好多好正既療程, 中醫

總之你搵到人簽單你就有佣分，冇記錯佢仲有Sell中醫調理

升學嘅話就係幫一間叫hkue(新名：uche)嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文（Cosmo英文進修），投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

當中幼兒教育課程（太子上堂），二萬蚊左右，話有Poly U證書，容易揾工，事後打去Poly U 問，點知Poly U 話嗰張只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，話呢間公司sell課程時候可能走法律漏洞。大家要小心，勿相信想盡辦法氹你買昂貴課程的朋友。（另外可能會有d sales 會話讀完有四張cert，兩張uche一張poly一張教大）

個間on99 eng傳銷呢家改咗名做sure excellent
會叫啲靚仔靚妹上去話有part-time可以做
話有marketing嗰啲 事實上到去只係做佢哋所謂團隊嘅一個下線
間仆街野星期三就會有洗腦大會
開到12點-1點都仲所謂開會
會有一個月既所謂training 搵好多同公司既人做所謂既嘉賓去洗你腦
同你講係做緊生意 係幫緊人
其實係攞你成為佢哋嘅搖錢樹
因為上線有得分錢
佢地會力sell人美容、所謂嘅經濟課程投資課程、英文課程、中醫、淋巴
會叫啲妹妹同仔仔影相開交友app識朋友
再強調係食飯同朋友傾偈然後再向網友下手
呢堆正一仆街冚家剷
佢個狗竇係太子中滙大廈 18、19、20樓
另外sell人個間野叫做pretty renew 係雅蘭中心
另外喺雅蘭中心入邊有間叫news skinlab
佢哋大多都會約你喺油尖旺一帶食飯唔會行到好遠
課程通常都係太子上堂、潮流特區上面
呢班仆街冚家剷

你咁撚蠢死左佢算啦
仲夠膽喺度浪費網絡資源講埋d無謂野
個個好似你咁撚白痴咩, 屌!

啤酒個幾cute 啊，難怪中伏

樓主呢個case真係要打，應該冇得打
試吓炒上去，睇吓賠唔賠到錢好過
但如果樓主讀埋嘅話，咁就完全無辦法了

影張證書黎睇下

Champion team ?

好奇問下，點解樓主啲對話無名但要塗左佢？

怪就怪你咸濕，鳩痕就正正經經叫隻雞啦

恭喜你，可以死全家

靚女傳銷Selena李子堃想關心下你

#130 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我自己見過有幾個絲打都比人呃去讀playgroup，
好彩後尾讀之前去退錢，所以冇事。

樓主個case 應該比較難打，
我建議佢直接報消委員會睇吓有冇得打。

佢堂都上咗
內文又講到明係佢自己俾人說服去報名
Cut條撚？

未上堂都可以踩上公司講嘅
而家cut卡都要揹數㗎

樓主pin
希望傳銷狗快d落地獄

所有呃人課程都一定有堂上，但淨係教啲基本嘢畀你

抵撚死啦，咁蠢

佢之前都有搵過我 一黎就話做咩做緊份工好開心 識好多朋友 個人又outgoing咗 不過可能因為覺得我係女仔好難落手 加上已經有第份工 所以佢好快放棄咗我

HKUE 改咗名叫 UCHE

幼教就好心去讀沙田ive

Yes，最起碼張證書有政府認可

免費閪才是好閪

朋友一講錢，仲要係女既一定唔好得去邊

黃還黃，呃人始終唔啱

黃乜撚嘢，邊度黃？
黃絲會呃人㗎咩？

三皮野就算啦
教訓黎講真係平到震
禁兩下窩輪牛熊都冇撚左
同d苦主交個朋友可能又會揾到機會呢

多謝樓主提供笑話

閪迷心竅

佢都有同個friend講過佢係黃，個friend再信多佢一啲

CLS

絲打可唔可以分期做我女朋友

話樓主個fd係絲既 咪on9啦
佢話係就係咩
如果係絲就唔會打帶其他仔上黎 而係打帶條仔上黎 樓主個fd唔係仔既話 邊度黎其他

有得中出同吞精既比小小錢又何況

比人坤完仲叫人靚女, 唔呃你對你唔住啦

你點知佢係, 唔比佢死要面扮絲??

我都想中下呢 d 圈套
點解冇女搵我

leco.... 仲有邊幾個？

靚女傳銷.....邊到有靚女

屌

推 寧化飛灰 不作浮塵

巴打...交完智商稅以後要記住個教訓啦

平撚到AA咁

有friend都比佢sell過 不過佢冇上當

輕輕推多推

巴打係咪本身識佢

你話呢得我同你噏得出佢其他ig名咋嘛 我懷疑我哋可能識

人類總是....留返啖氣好過
每年都有人中，每年都有人「警惕」
警惕下自己好喇，同埋下年又會有同樣既post出現

點解見到佢帶其他仔上黎
先覺得佢係呃你個fd
如果佢剩係叫你個fd 讀
就等於無呃你個fd?

係咪你覺得比人欺騙左感情咋

但呢種手法有問題！

又浪費晒啲時間 讀完得個吉
好地地唔賣啲正常product

利申：無比佢呃過

有用？我聽我條女個朋友講，個課程完全無認受性
啲老師又無料，個課程內容又散
個老師播臺灣啲幼教片俾大家自學（自己都識得上網 search 啦，洗鬼俾三萬蚊咩）
仲昆人寫教案俾佢用
個課程完全垃圾到爆
話有理大證書
點知但打去理大問，人哋話呢間 "學校"走法律漏洞，誤導消費者，張證書只係出席活動證書，無學歷證明
大家可以打去理大揾個負責人問下！

騙徒手法層岀不窮

屌你呀？
邊度有用？

冇錯，呃人話有理大證書勁仆街

3萬蚊，手仔都冇得掂。你仲係男人黎既？

去讀嗰個係絲打，掂手仔托咩
要屌就屌呃人嗰啲

女黎㗎
邊有仔讀幼教㗎？

又係Pretty renew

親～愛～的～朋～友啊 頌讚風光美～

推呢班 pk ，害香港人

[警世]DSE考生 小心啲九唔搭八嘅教育機構

Btw,其實考緊dse嗰陣已經呃緊學生，佢地企喺學校門口叫學生填問卷，依家放榜應該呃緊佢地讀日校/IELTS course
呢間嘢叫智權教育中心 Magna Education
上年放榜前差啲比佢地攻陷 好在最後有睇連登先冇比錢

推到放榜 警世

死垃圾

輕輕一推

下?
算啦 都叫有野讀下
咪俾心機讀

推光復香港 時代革命

唔係8大ugc同ou嘅degree
咩課程都冇咩價值
一係讀Hku space同hkcc 嘅asso/hd
再唔係就ive

其他全部都係冇咩用/水人
DSE放榜嘅同學仔要醒水

讀完之後無認可
點解唔揀個好啲嘅課程？

黃就大L曬？就可以呃香港人？呢啲拎去打靶都唔抵可憐

讀黎托？垃圾課程！
呃香港人

認同

黃呃返黃，去死喇！！！！
好意思話自己黃，咁樣呃人！

你呢條 PK 傳銷仔，害人讀無認受性課程！
香港人認住佢呢個傳銷仔！

lm等睇發展

咁搞笑叫你開信用卡你又跟

Cosmo英文？

有
我識人黃又係做呢間

利申： retake dse果陣中伏